《火了》從頭去找病毒由甚麼制成 玻璃碎暗示放出生命 #愛國愛黨

數據說謊裡的酬勞 偽造這醫院的薄霧
放棄救不了那人殘老 瞞徒為世人沒夜與早
阿李給拋進熔岩方倉消失了
人民日報才飾演觀眾 武漢的災劫散落全國
進入 然後 融化

從頭去找病毒由甚麼制成
玻璃碎暗示放出生命
實情是 忘了 真空
世衛哪可遮掩眼睛
濟世的疫苗未經發明
消息擦去後更不乾淨
中國實情忘記得沙士的症
你也痛醒請做證

#本人#愛國愛黨

葉問由甚麼構成?
生Cancer殺掉老外生命